求救，我朋友被人呃上旺角fitness express簽contract

報咗警，佢簽咗，要六萬
求救

你朋友就是你

個肥佬個頭想點?

有得退

跳窗出去

其實你地呢d弱智係咪從來唔睇新聞？
唔簽佢吹得你咩脹

都已經有咁多新聞
到今時今日都有呢種傻閪

報警，消委會，海關，完

點算

1）佢夠18歲未先
2）佢簽約係咪清楚內容
3）佢有無被威嚇去簽

去埋消委會問下囉
六皮都幾金

一隻勞買一世既教訓

佢有咩呃咗你朋友?

不過大部份人都唔洗俾錢買依個教訓 睇下新聞就ok

call 啲大隻佬上黎幫手

即時啪斷曬自己啲卡

六萬包乜先

討厭政治唔睇新聞既後果

戶口卡

唔關我事

講到尾大多數既同類 CASE梗本係事主自己要面唔衰得, 俾班靚女同大隻仔抬幾下大腳讚下你骨架好話你份工好型就耳仔都軟晒OKOK再OK, 明知能力唔夠都唔識SAY NO, 下下到落左樓簽約先知後悔, 銷售手法就肯定係不良, 但人地有無俾服務你, 6萬蚊包果堆既PLAN係咪脫離市價,如果唔係既話點算係呃. 學樓上巴打講當係個動力囉. 無謂搞完輪馬嬲戲錢又拎唔番, 上去上堂又怕俾人笑帶媽咪報驚最後白白供死會

走咗，冇事

我完全唔知佢咩事

錢呢

最憎健身狗

我朋友wifi連唔到轉數快，然後叫我地去櫃位入，我地直接同差人一齊走咗，我話淨係留咗電話同簽咗約

我影佢相仲要兇我其實我好驚，但朋要幫

即係無過數？咁今次好彩

簽左約姐係有事啦下嘛

簽左約無過數唔等於問題解決喎

係啊

咁點算

錢就唔好過喇
靜返的合約嘢去消委會問下啦
最多對方循民事索償
但七日冷靜期好似幫到手
去問問啦

睇清楚份約有無冷靜期
拿拿林上消委會

七咩日冷靜期 你睇下立左法未先

我地滾水淥腳咁走左 冇時間睇清楚曬啲野

會唔會太on9
筆錢都係要俾x12

打比海關有冇用

警察點講

佢話如果冇留屋企地址就直接走，然後我拉住我朋友跑走咗

份約你地有冇副本之類

冇我完全唔知咩事，報警上去揾我朋友就見到佢簽哂約，我已經當場鬧佢啦

冇副本嗰啲
海關同消委會都未必幫到你
但係要備定案嘅

btw佢地拎左你個fd啲咩個人資料

你係咪on9呀 仲叫人比錢
明知佢地昆9人
講真 樓主就死都唔好比
係就叫佢告你，睇官點判
唔好比佢大到呀

真係睇唔明點解會跟入去
一入到去啲人就好似逼供咁
又咩plan 又咩plan 一簽就2年
單單都過萬 依家啲健身行銷做壞曬

我fd留左 名 身份證號碼 簽名

一黎佢地底已經花到飛起 邊有人信，
二黎佢地都唔會搞咁多野啦
錢一定唔可以比

想知如果佢真係告係咪要請律師定法援，零經驗
我只係想屌樓主朋友做乜要簽，因為有簽同無簽爭好遠

佢地肯定全部黑社會嚟，差人同我講上星期先有一單

唔好比錢 唔好比卡 唔好比戶口 唔好比身份證
報警已經係最好既做法

周街都呢d垃圾狗仲衰過金融雞

唯有繼續幫手推po

有比身份證😭

備定案廢事比人拎去借財仔
一陣整花你份TU真係多謝晒信用卡都拎唔到

係咪銀行中心隔離個度上樓？

響街到遇到佢地，記得大聲講：唔撚要唔撚簽呀呀屌你老母，乞食過主啦！
成條街都係人唔通佢會打你咩
利申：成功過

信和隔離11樓

黑社會大撚曬咩咩年代呀，濕鳩窮閪古惑仔先唔洗怕

我真係完全唔知佢會比資料人

小妺得150😭

抵撚死

小妹得150唔敢

佢兇小妹，小妹已經盡最大能力屌佢老母了

惡唔係靠身形記住佢地只係跑數狗黎，佢唔俾面你你都唔洗俾面佢，盡情侮辱到佢盡

molamola

你朋友

比左身份證嘅話
叫佢入碎紙機

試過去玩9番d sales
我兩張卡都爆撚哂
特登去玩佢

然後報失補領

可惜我朋友冇信用卡

好彩無唔係比人碌左啦
銀行唔會幫你截條數 會叫你自己同fitness 搞refund